★[HK Yes IT?]科技園公司獲政府注資一百億元

【Now新聞台】科技園公司獲政府注資一百億元，行政總裁黃克強指，計劃用作支援初創企業，又透露會設立共用實驗室支援生物科技及人工智能研發，他不擔心有人做違法的研究。

黃克強指在政府支持下，香港逐漸形成發展科研的生態圈，而現時在香港的資本企業更願意投資初創企業，為業界帶來更多機會，認為香港要把握機遇配合大灣區發展科研。

有得玩大哥哥？

你估嗰一百億有你份

呢度都成球野

幾時回本？

講得岩, 大部份最後都係落係有關係人士手上

古蓳價，當然要

二月三十日

成個科技園我淨係識依部野

之前先有個post先講完入得startup 就預咗俾人炒

呢堆野仲未停產？

所以要100億來恢復生產